梁義士已離開我地半年

佢嘅離開相信大家仲歷歷在目
唔開心左成晚 欲哭無淚嘅感覺
結果二百萬人岀哂黎 令全世界知道
我地香港人嘅民意
梁義士我地唔會咁輕易忘記你嘅犧牲
We do not forgive We do not forget
光復香港 時代革命
今晚太古見

推

推上熱門

推埋行動

[行動] 和你Christmas Shop

push